近排759有隻朱古力勁好食

已經第五包

一包有三隻味
1. 苦朱古力+曲奇+朱古力醬
2. 焦糖醬+吉士朱古力
3.苦朱古力+吉士朱古力+棉花糖
三隻都好味

呢個牌子香港好少入
入極都係綠茶/黃豆粉味
就算去日資百貨都係多隻普通雜錦味
今次估計759都只會入一水

苦朱古力

佢成份真係寫bitter chocolate

好似幾正 咩價位？

即係得 3 舊 ?

幾錢 ?

冇記錯$10左右

以前759不時有入chiroru限定款
唔知點解之後好少入貨
得番綠茶同黃豆粉味
但chiroru期間限定好多都伏伏地
最好食都係士多啤梨限定
試下依隻先

應該3款 x 4粒 total 12粒如果冇記錯